唔批遊行，咪唔遊囉，大家裝返個app出去捉精靈。

各自行動，記住帶尿袋。

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

原來818又有裝甲超夢夢